一人一個夜晚細食食唔肥的宵夜！

三文魚沙律

營多撈面

雪糕yam薯條

真係好瘦喎

橙

水

烚蛋

好肚餓

本身臨訓前食野就容易啲肥，算啦唔好食啦